某德國球會既球迷會似乎有精神分裂

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

傻西拜狗

撐得拜狗都唔方正常架啦

死B狗

拜狗

拜

肉酸到

@占奔

佢唯一高汁

好明顯曱甴論

要割了
補飛狗

似足某人打d垃圾官腔兩頭擺
黑警兩隻字都唔敢提

暴行 邊個暴行啊

拜迷表示

达哥哥

拜迷表示好彩冇撚入過

叫佢地自己搞個球迷會啦

樓主mon拜po偷鳩美斯圖唔洗講聲先？
人地本身張圖加密咗你咁樣流出都得？

再者你mon開po既都知連登班拜狗全部都係手足嚟，你咁做為乜？

死拜狗憑咩笑鳩車仔冇FANS

做乜撚野呀屌你老母

我已經加密張圖
你咁樣po出黎你真係好無道德

仆街
上黎呀
開po開得咁開心

樓豬香港呢啲時候仲玩分化係咪憨鳩

人地利曼車阿都放得恩怨你仲走去mon po偷人圖有乜居心

拜係咪歐聯決賽輸比車個隊？

係超級盃贏車仔果隊

純粹拎光環

若要人不知，不要太低B

垃撚圾

痴撚線偷人野仲咁撚惡
你而家陷人地於不義呀屌你老母

請善用不推po功能

樓主收皮啦屌

香港之恥

下 12輸左比我地個隊既垃圾？
乜佢地有球迷？

威啦 可惜歐冠決賽自己主場 輸左
好難得先主場

邊撚個講車仔有fans？
有冇德甲球迷認左佢？

天野講得岩

手足屌你大是大非前咪搞分化啦，拜post手足都唔係咁諗

講得出唔怕認 行出黎認左佢等手足同佢割咪得囉

個個係球迷會既人，唔係連登巴打

杜奧巴

個個係球迷會既人

同阿狗個情況一樣，都係球迷會on9但唔代表連登既手足

事實係連登拜狗手足睇唔過球迷會班人講既野先加密po上嚟，有mon po既都會知連登拜po既手足係同路人，po名都寫得好清楚

然後就俾樓主呢啲垃圾偷圖出po屌拜狗

如果呢個時勢咁都仲要玩分化要笑拜狗既我都冇野好講

篇野同達狗一樣

笑我拜都唔係咁笑啦

爭在未搞返個抽獎

ChiNazi

隊隊都有資格笑車狗得拜狗無
2012年歐聯決賽拜仁慕尼黑喺自己主場俾車仔擊敗奪冠
柒到加零有乜資格笑人？

真係一樣柒到

唉 拜迷都幫唔落..好撚柒

香港啲拜狗正垃圾

拜狗去4 ok了

拜狗真係抵你老母閪俾人反

人地咪講到明屌柒個垃圾球迷會囉
冇屌過連登拜迷呀

啱，明明我地拜區嗰陣都屌緊點解唔出po

樓主全程Mon po知咩事反而偷圖出po玩分化

咩時勢啊屌

咪係囉,屌個球迷會又對號入座

屓

你睇下啲cm係針對拜狗定係球迷會先啦

收聲啦

moon post加偷人圖啊仆街

拜狗做乜柒

拜狗笑車冇fans

不如組成地球聯合軍攪一個波台集會及登報活動 為公義良知發聲！

Jm9

我開Post只針對球迷會
然後有人心中有鬼